讀到好撚悶, 都唔知為乜撚

無女

唔係高大靚仔點溝女啊

駁吾刀

讀緊咩

Nursing

ou仔?

利申商科